唔想拍拖

但想結婚
想老咗有人陪

拍拖根本就係一場豪賭 輸嘅往往多過贏
我都攰喇

我都想有個人陪
但自問未放得低上一個
唔想害左人

我都係唉

欣賞
幾年前搵左個水泡 害左自己更加害左人
之後唔好話拍拖 鍾意人都唔夠膽
反而係自己多左諗其實係咪冇可能忘記一個人

同感...
單身算喇 自由自在🚬

搵個AI咪算

想拍拖，但唔想溝女

想拍又唔想拍好猶豫

唔好拍 會後悔

未拍過想試下有人愛下自己
我知家人都好愛我但唔同，我好貪心

咁試下拍一次啦 記得帶眼識人
分手後記得諗清楚自己想要啲咩 適唔適合拍拖 夠唔夠成熟

難，搵唔到，唔識溝女
沒女給我鐘意，工程毒撚
鐘意都溝唔到，好累，太痛苦
等下再算，唔勉強

咁你猶豫啲咩 都冇得拍
得閒call下g算啦 搵啲興趣搞下

之前有個機會，猶豫左下，就失去左
其實係諗多都曬氣，但都係忍唔住諗遇到下一個會點，我都好猶豫，上一秒話鍾意你，下一秒就同第二個一齊，唔會call g 啦打丁算